救命 部電腦開唔著！！！

係咁的

塊底板燈著左

開機開唔到

禁開機制 條ram燈都著埋
試過ram 應該冇問題

放假想打下機都撚尻我

接觸不良？

溫書啦
打咩機呀

Ram ?用左擦膠

不如快啲拎落街整啦 仲問.....

我都想讀

部機先用左兩個月

試下放電

點放電？ 加條電鰻得唔得

咁串

自己去google囉

一開機乜風扇都唔著只係著LED燈?

唔知原來有樣野叫放電
Sor 呀巴打 以為你撚我

係
唔開機 開電制著底板燈
禁一下開機制 ram燈都著埋

罰抄放電十次

係著都著唔到

有無試用on board display

搵唔到
岩先鳩拔左條線
原係一堆 一針兩針既線 嚇到我瀨左屎

可唔可在指黎睇下

技嘉板